最新文宣-分化 指責 捉鬼 標籤

有相反立場，立即鬧對方係鬼
標準對方冷氣軍師
標籤對方左膠
標籤對方散水戀戰
再屌對方老母
係咁鬧係咁鬧
唔好俾論點
一齊捉身邊嘅鬼
有人影相照laser
有藍絲挑機打柒佢
由你我做起

仲有標籤對方一毛二毛三毛四毛五毛

你分化，你係鬼

係啦！就係咁！

好似好多人跟緊最新文宣

你哋班戀戰撚屌你老母！！！
冷氣軍師收皮！！
散水撚死開啦！！！

善用上面三個句式

唔使俾任何資訊
標籤對方係鬼五毛冷氣軍師就得
然後善用因人廢言
既然佢係鬼同五毛冷氣軍師使乜聽佢聽
屌柒佢就啱

快啲跟最新文宣！
屌你老母！屌你全家！
仆街on9

出新文宣未 cap圖po ig

寫漏咗千祈唔好信任所有人包括親人愛侶
好似十分愛咁隨時係鬼

P牌仔都係出少句聲算
最好就del哂我地
唔好比我地講野
有殺錯冇放過
乜撚乜撚都唔好講野就啱咧

你哋班撚屌
快啲跟最新指引

大家記住互屌先係啱

一講散撤就屌對方老母標籤佢
一講留就屌對方無腦標籤佢

推

話人係鬼之前d論點應該要清清楚楚
有跟有據 用個腦去分析下 唔係下下一句"你係鬼" 就大哂

話人係鬼之前 比point先 大家一起用腦冷靜思考咩係岩咩係錯

其實大家一開始守到規則
後來耐咗出現分歧開始無耐性
其實都返唔到轉頭
最多提醒下大家
基本對前線講啲意見
唔去北角
都會被人問候全家

btw 我都好燥
寫呢個文發洩下

818全民哂冷！

唉......呢個真

係
即使係“和理非” “勇武”呢d標籤，其實都係分化嘅温床
好希望手足發言前停一停，諗一諗，用好啲嘅tone嘅建議，而唔係粗口+命令式

be humble

請推
721 811
我會818大遊行！